覺唔覺得今日好似7.1

7.1衝入立會 又係比你搞左勁耐 去到12點先有狗出現 清場

今日又係咁 比班手足係黨鐵搞勁耐先出現

極度有理由相信今日係想放大示威者嘅行為 又話好暴力又放火
目的係想拎更多嘅民意同企圖淡化8.31事件

希望各位手足唔好比佢地帶到風向 我地要繼續推8.31，7.21同其他嘅核彈

繼續堅持落去我地總會成功 各位手足加油

推

推 敵駐我擾，唔好鬆懈

立場會都冇轉民意，區區一個地鐵站點會轉，再者太子站3條人命

唔應該簡單類比
立法會唔阻人，地鐵阻人
而且地鐵無咁對準政權

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

吓？依家仲講民意？不如返去14年重新嚟過啊

始終黨鐵係最大嘅交通工具
而且旺角 油麻地嘅每日客運量都極大
真係會搞到好多人 由其係懶係中立或者打下卡當做左野嘅一班人 唔好唔記得有極多人都係生活係平行時空

當然我都係覺得要醒嘅一早醒左
但都要盡可能吸納到更多嘅支持

申利：點都唔割

唔好比人帶到風阿 揸住核彈 對準政權

請加強本土文宣解釋港鐵事件

9月8日 下午2:00
美國領事館

請廣傳

早排連斬警賊都有啦
民意有無逆轉呀？ 無呀戇尻
斬警賊都無逆轉你仲講民意？
醒啦

今次係直接影響到人呀
同埋重點係叫你地咪撚比人帶風
聽日4點鐘又focus人地鳩噏

我地要繼續揸住核彈而且無限放大先係重點

其實會遊行嘅兩百萬人根本唔會理佢個傻閪記者會
我覺得只要唔好傷及無辜 做乜都得
經過太子警犬打人之後 相信和理非都會好嬲
我哋點升級佢哋都應該唔會割蓆 甚至變勇武

係
但始終重有一班人係唔理政治 繼續生活係平行時空嘅人
我覺得絕對唔可以睇少依班人
因為我身邊都大把依類人

如果可以持續吸納到人成為自己友 咁我地離成功都不遠已

呢啲就仲好 無論發生咩事都係照常返工返學
根本唔會理我地

追返琴日啲新聞
我覺得係前線手足有料
Set 哂blocks 阻住啲狗推進
黑警行動要部署 唔似我哋be water

同埋琴晚黑警都繼續殺人
沖唔淡